CustomView в виде часов ClockView. Часы сохраняют своё состояние при смене конфигурации. Есть возможность задавать радиус часов.
Также кастомизировать размер текста, цвет часов, цвет секундной стрелки. Есть поддержка тёмной темы.

Также CounterView - счётчик лайков. Сохраняет своё состояние при смене конфигурации.


